2000 - 唔知幾點 烤薯片 - 06/12/16 「奪命Loudzone 」 長版本

烤薯片 - 06/12/16 「奪命Loudzone 」 長版本

城寨 singjai
Subscribed21,915
Add to Share More
921 watching now
29 0
Started streaming 28 minutes ago
「奪命Loudzone 」

主持：Gordon Poon、徐少驊、劉細良
題目：烤薯片

逢星期二晚 20:00 - 22:00

FB:
Category
People & Blogs
License
Standard YouTube License

好聽

橊係人數重要啦

一向都咁認為

做咩自言自語

雖然分析係詳盡，但係之前本土個勢盛扮靠攏，而家咪又係落井下石，泛民本質真係好難頂

戴耀廷

完